愛回家個philip仔係咪鄭松泰扮？

咁快有熱狗負評

松泰敗選咪可以去拍愛回家

點解負評就係熱狗
無論係cctvb同蟲泰都值得負評